金盈由出世到依家，一共含過幾多條賓周?

無綫女主播金盈由出世到依家，一共含過幾多條賓周?有冇人知
同一條唔計

唔好幫佢上位

推=幫佢上位=佢有錢搵